# Job finder

Un simple crawler qui vérifie si il y a de nouvelles offres d'alternances sur le site de l'itii de Lyon.

Cela fonctionne très bien entant que fonction Lambda activée toutes des 5 heures couplée à un bucket S3 et à une notification SNS.
